%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{calc}
\usepackage[
	paperwidth={21cm/2},
	paperheight={29.7cm/4},
	margin=5mm,
	includehead,
]{geometry}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-math}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-devoir}

\fancyhead[C]{\textsc{Évaluation diagnostique}}
\fancyfoot[C]{}

\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\begin{exercice}
  Dans un repère orthonormé, on considère les points $A(-1; 2)$, $B(2;6)$.
  \begin{enumerate}
\item Tracer un repère, et placer les points $A$, $B$ sur ce repère.
\item \emph{Par le calcul,} déterminer les coordonnées du milieu $I$ de $[AB]$.
\item Calculer la longueur $AB$.
\item On considère un point $C$ tel que $AC=5$ et $BC=\sqrt{4}$. Le triangle $ABC$ est-il isocèle ? équilatéral ? rectangle ?
\end{enumerate}

\end{exercice}
\end{document}
